Тестовое задание для FrozenEon.
Ссылка на ТЗ https://docs.google.com/document/d/1DxR5ZAflS9k5mCEGrQwynPT78TW2OSZTHcARBVTxRAQ/edit


В какой-то момент понял что без тайпскрипта обойтись не смогу. В Vue компонентах он бесполезен, но хорошо заходит в модуле api.